/* Accessibility Warning Message */
"Accessibility Warning Message" = "帶有多個二維碼的 Live Photo 可能很難在看不到螢幕的狀態下使用。";

/* Accessibility Warning */
"Accessibility Warning" = "無障礙提示";

/* AD 4 Title */
"AD 4 Title" = "添加圖片。發揮你的想象力，你的鎖定畫面潛力無限。";

/* IAP 1 */
"IAP 1" = "添加多個二維碼或列表到 Live Photo\n\n列表內容可以保存";

/* Add New Item */
"Add New Item" = "添加項目";

/* Back */
"Back" = "返回";

/* Background blur */
"Background blur" = "背景虛化";

/* Big */
"Big" = "大";

/* Blue color tag */
"Blue color tag" = "藍色標籤";

/* Can't Purchase */
"Can't Purchase" = "無法購買";

/* Can't Restore */
"Can't Restore" = "無法恢復購買";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Card Style */
"Card Style" = "卡片樣式";

/* Center */
"Center" = "居中對齊";

/* AD 2 Title */
"AD 2 Title" = "設置卡片樣式、文字大小及對齊。";

/* Dark */
"Dark" = "暗色";

/* Edit */
"Edit" = "編輯";

/* Extra light */
"Extra light" = "亮色";

/* Gray color tag */
"Gray color tag" = "灰色標籤";

/* In app purchases are disabled in your device! */
"In app purchases are disabled in your device!" = "您的設備禁用了 App 內購買！";

/* Input some text here. */
"Input some text here." = "在這裡輸入一些文字。";

/* Input text or URL here. */
"Input text or URL here." = "在這裡輸入文字或連結。";

/* Input title here (Optional). */
"Input title here (Optional)." = "在這裡輸入標題（可選）。";

/* Justified */
"Justified" = "兩端對齊";

/* Left */
"Left" = "左對齊";

/* Light */
"Light" = "較亮";

/* OK */
"OK" = "確定";

/* AD 1 Subtitle */
"AD 1 Subtitle" = "只會在你用力按螢幕時顯示出來。";

/* Open photos */
"Open photos" = "打開圖片";

/* Pro feature */
"Pro feature" = "Pro 版功能";

/* Purple color tag */
"Purple color tag" = "紫色標籤";

/* QR Code Not Found */
"QR Code Not Found" = "沒有找到二維碼";

/* QR size */
"QR size" = "二維碼尺寸";

/* Red color tag */
"Red color tag" = "紅色標籤";

/* Remove */
"Remove" = "移除";

/* Restore Purchase */
"Restore Purchase" = "恢復購買";

/* Right */
"Right" = "右對齊";

/* Scale to fill */
"Scale to fill" = "放大填充";

/* Scale to fit */
"Scale to fit" = "適合大小";

/* AD 3 Title */
"AD 3 Title" = "添加二維碼時從相機或圖片掃描。";

/* Set Maximum Font Size */
"Set Maximum Font Size" = "選擇最大字號";

/* Small */
"Small" = "小";

/* Text alignment */
"Text alignment" = "對齊方式";

/* AD 1 Title */
"AD 1 Title" = "歡迎使用 LiveUseful！\n在鎖屏壁紙中隱藏文字、列表、圖片和二維碼。";

/* Yellow color tag */
"Yellow color tag" = "黃色標籤";

"Move QR Tip" = "輕點兩下並按住以上下移動二維碼。";

"Hide keyboard" = "隱藏鍵盤";
